抆屎一定要用四格廁紙！

對摺再對摺，厚度啱啱好

你on9? 識用一定用薄荷味tempo
抆完之後果種清爽感 無與倫比
就好似來回地獄又折返人間

你戇鳩
抆屎用廁紙
疴完直接搵水射最爽

藝術派表示唔洗抆

唔夠力屙先要抆
我用一卷先夠抿

唔健康嘅屎先要抆好多次

下我用竹葉刮㗎喎

我撈返啲屎上嚟抆